
                      Esperaba mucho más!!! Decepcionante en todos los sentidos. Más vale que no pierdas el tiempo y pongas un reposición de "Men in Black"; la disfrutarás en mucha mayor medida. Y, es que, funcionar, funciona nada o casi nada; la pareja formada por Jeff Bridges -cuyo estrafalario personaje es penoso- y Ryan Reynolds es incoherente, nula armonía y cero total en combinación cómica; el guión, así como los diálogos, de nivel mínimo e ínfimo, únicamente lo suficiente para salvar la papeleta y lavar la cara; los engendros deformes y muertos, mejor mira los de su original e inigualable antecesora ya mencionada..., y podría seguir y seguir. Mala copia de una idea ya explotada es lo que se nos presenta en esta historia cuya campaña publicitaria y trailer de la misma le permitirán salvar los muebles con la recaudación de taquilla; pero, de cara al público, aspira a ofrecer mucho -gran energía y pasión en las intenciones exhibidas- y se queda en agua de borrasca, tormenta débil y superficial que no arrasa nada -mucho ruido y pocas nueces-. Tanto esperarla y casi pasa de largo sin dejar la menor huella, ausencia plena del fragor y estruendo esperados!!!
        
            